中央最新指示！

【請廣傳】
中央🇨🇳最新指示——
登記做選民是港獨行為
各位愛國🇨🇳愛港🇭🇰市民請勿再登記做選民
已經登記的愛國🇨🇳愛港🇭🇰市民請勿投票！
這屆區議會不要投票！不要投票！
港獨🤬藝人周柏豪呼籲他人登記做選民已被中央封殺！

我冇野講

投建制 = 支持 港獨 請取消選民資格

愛國愛港！

岩 棄票抗議！我愛中國 拒絕港獨！

反对投票，選舉等，受外国势力影响的行为！